想拎架車去換音響，有咩要注意？

渣緊架vw golf ,
個喇叭真心柒到呢
中高音聲刺，bass 弱到冇咁濟

老實講
質素如有電腦喇叭creative t40 ii 都收貨

想換個似樣d 既喇叭
大概要幾錢？
有咩要注意？

揸垃圾golf 邊算有錢
我仲要係 最垃圾果個 tsi 1.4 version

我勉強養到咋
樓就真係供唔起啦

呢排冇乜點賭錢就有錢淨

Fender 啦

哇
套音響會唔會貴過架golf 本身

我見fb page推介

6k左右
我都想裝，但冇錢

6k 我都覺得貴

但我心水係比利時🇧🇪
法國買唔落手

買套靚d換車可以拆返再用架麻 我成日咁樣呃自己

準備喇
法國成隊後生仔
比利時得盧卡古
個個1820歲邊夠跑

6千姐
聽朝訓醒就有
Easy
馬會贊助樓主買fender 音響

原本仲煩惱緊6千蚊換音響太貴
點知，突然俾我靈機一觸
就解決左個問題

薑始終都係越老越辣

4強 無隊廢
係睇體力

留名睇結果

基奧特 = 冗員 = 打少個

求其換4個喇叭 級 低音都 4千啦
講緊最平 都話貴
唔知你想點

上次車房個老細話我知 二千蚊內搞惦

二千內有咩先

6千其實真係唔貴喎

包晒

淘寶貨

二千包曬
仲傾 仲唔衝去裝

我都有想過換音響但太貴無搞
想知2千幾質素係點?

好似係大陸野

拆過門板要留意返有冇異響。
最好叫佢全部門板膠粒換新。

淨係換套喇叭先得唔得？

其實又唔算貴既, earphone都唔只6k啦。

無咩要注意，二千蚊包哂仲想有咩要求？

傻閪 輸錢 信我咪有音響

買得好 捐錢比馬會

唉屌 唔買音響
是但播到d 音就算

叫左買法國贏 聽我實無死 你唔撚信 傻閪

golf冇原裝低音，浄換4件冇用

依家連最廢既音響都買唔撚起 笑撚死

仲有我呢 點解唔拜我
我分析得好好

ching今晚點睇?

仲睇緊

睇完話你知

樓豬

琴晚睇完呢個post我買左法國

樓豬得咁少budget做四門隔音算啦
做完d聲都會實左好左

有興趣, 上網睇見工序太煩, 有冇地方可以整, 大約幾錢架

我架車上手換左音響, 但日本錢七, 門就薄D, 所以有D 低音會搞到聽到震既聲

我應該係搞隔音定防震之類呢

制震板,隔音棉都做
各一層或者做三層都得

有無鋪推介？

上fb自己search汽車隔音睇下有邊間做
我自己都係是但揀一間試

做隔音部車會重左
用平料或者做多兩層就更重
自己衡量啦

一同兩層既分別係邊, 問下用家先穩陣, 自己入去問, 老闆一定係叫我做哂3層

我淨係唔想低音有震既聲

唔睇重量的話
做幾多層當然係靜同吸震ge分別
大車經過都無咁嘈啦

做兩層要幾錢左右

仲推咩薦 樓主都輸到無錢

我個人認為克羅爆冷
英格蘭正常都會贏既 其實
不過我自己就唔會咁睇好英格蘭
一般一般
我自己都唔敢買 今場

咁唯有細細地一舊支持下愛隊英撚

小賭怡情 如果唔係就IFC見

我買親都係10蚊 而且好小買

100蚊輸左都唔會心痛嘛
我自己想搏讓球 主客 客贏 買埋0:2
不過要入兩粒

最怕就係克羅係黑馬 不過我就覺得法國會冠軍

2粒難d wo
歷年四強好少超過兩球

雖然唔想承認 但今年法國冠軍機會好大

所以我都未買住

笑撚死 樓主潛左水